[世紀難題] 究竟刷牙先定食早餐先？

由細到大，都係一起身刷完牙先，再食早餐
但大個就諗，食完早餐棚牙咪污糟晒
同埋身邊有朋友係食完早餐先刷牙，覺得咁先乾淨好多
咁究竟係刷牙定食早餐先？

刷牙先
早餐先

係香港就刷牙先，因為唔會係屋企食早餐。

刷完先食咪特別易痴食物漬？

但係有啲老人家教一起身 牙都唔駛刷就飲杯暖水先

一食完野就刷牙好似會刷走琺瑯質

啲菌落到胃都應該死晒

咁即係刷牙先定食早餐先？

目的正正係想沖晒啲箘落去用胃酸殺食佢

正解 牙醫診所有片睇 都係教食完野兩個鐘唔好刷牙